### About task
1) Реализуйте на языке JavaScript виджет “часы”, показывающие текущее время. Обновляться они должны раз в минуту, показывается только часовая и минутная стрелки. Допустимо решение с использованием canvas или svg.
2) Реализовать на языке JavaScript калькулятор, реализующий функции: возведение в степень, взятие корня и взятие натурального логарифма. В поле ввода допустимо только число.
3) Написать функцию на языке JavaScript, которая подсчитывает количество идущих подряд символов ‘xy’ в строке, без учета регистра.

Все задания реализуются на чистом JavaScript, без использования фреймворков и библиотек. Решение должно быть максимально простым.

### Running the app
Open index.html in the web browser